利物浦下場死撚緊

君子布仇十年未晚

猁迷可以怨定拉莫斯先

係，借錯

下場利物浦輸比曼城

集氣燈啦

下場曼城贏唔到可以收皮

世一中堅 VVD
世盃亞軍 洛夫雲
巴西神龍 艾利臣
單眼神鋒 費明奴
埃及法老 沙拿
短小精悍 沙基利
一線左閘 羅拔臣
首席打手 文尼
雲加舊將 張伯倫
唔知做乜 摩蘭奴
板凳指揮 軒達臣

最尾兩個

報仇

高普呢

係英甲左閘

點會 主場贏硬

利記他首沙基利

係
想投降先

到今時今日都仲有人心戰扮利迷講拉莫斯
然後俾利迷屌要又話鳩人怨婦

波台幼稚園

所以話條友真係狗嚟
現實生活中係咪零存在感先要咁做

燈

兩邊鬧燈

肉鳩酸
燈完唔洗輸？

蝗狗真係狗黎

提早同利物浦開年